屌你老母，次次睇戲先黎急尿

仲有訓覺都係

明明訓／入場睇戲前已經痾清晒

次次睇到一半／臨訓著果陣就會急尿

我都係
有無人可以解釋到
明明已經少飲水先入場

我已經入場前一小時唔飲野

腎虧

戒毒

睇咩戲?

喜愛夜蒲